［警世］大家仲記唔記得六月前連登最出名係咩？

係假膠引戰狗啊
仲要而家多咗對家搞事
唔該唔好求其開個post就信到十足十
保持獨立思考，每一句每一隻字都諗下真定假
唔講嗰啲咩流浮山刀手
更加怕嘅係有啲post七分真三分假陰鳩你哋
保持警覺，唔係話自己係手足就真係手足
唔係話fc就係fc咗

當然唔係叫你一見到有可疑就屌鳩人
咪有禮貌咁問多兩句囉
如果係同路人
大家都係為件事好，實會答你

當佢答非所問，或者開始情緒激動語無倫次
請提高警覺

回帶睇下呢個post
我係你地捉咗好耐嘅鬼，要你哋收皮一招搞掂

小心對家扮哂兩邊意見嘈交
浪費大家時間討論唔到行動post
提醒自己要用腦思考
唔好望到咩就信咩
甚至你望到呢個post都應該諗下我講得啱唔啱
有無伏，係咪分化
唔好一邊笑藍屍信哂大公文匯
自己又信哂連登每一個post

時刻保持思考

保持思考

世上黑警5毛何其多

請善用不推文回覆，起底功能

btw個人嚟講最憎呢種post

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

開埋啲垃圾po

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］